【01新聞】黃大仙彩輝邨彩華樓有12人確診及1人初步確診

精彩 爆大啲

柒婆開放室內限醉令, 又開返啲活動場所, 海狗公園真係大仆街黎

挑，無事啦

成個area 要拉橙帶

跨境學童呢

點解一爆就爆晒係同一棟

又係01

你啱仲有免簽支那人, 仲話搞互認健康碼到時爆到兩錢重

本土派票數要人！！

完全未聽過呢條邨...

應該係九龍灣

室內唔係唔會中既咩
又係黃大仙慈雲山
政府好波

德望附近播毒途徑推測

德望隔離

手足贏了。。。

留名睇炒車

爆爆爆！嘩～～～隻手大過個頭呀

柒婆,香港人多撚謝你牙

16小巴

01已經炒咗好多日車 請保持行車距離

原來係彬記源頭，16號小巴係媒介。

彩雲商場

今次幾有關連，彩輝沿路上斜已經德望

德望同慈雲山好明顯社區爆發緊
不過唔使驚

仲有坪石

推 你若放棄 誰衛我城

彩虹、坪石、彩雲大爆

黃大仙????

No, 彩輝邨在彩雲邨再上面

彩雲隔籬呀

在彩雲邨上面，位置比較隔涉，新蒲崗/彩虹搭小巴入西貢會經過

彩雲上面，德望隔離

咁的確去到飛鵝山腳都仲係金大仙區

即係牛池灣

彩輝邨係九龍灣wor

Google map 一下先

九龍灣公屋係啟業邨

清水灣道上架

01標題黨
12宗不是新確診的

彩輝 彩雲 坪石有車去慈南慈北
同老人院、慈正連成一線

記錯左彩德邨
Sor

3M

驚閪咩

根本係藍店彬記群組,仲講的士司機群組呃鳩市民.

唔投初選嘅 全部都冇jj

唔好比佢停

黎料

黃大仙區牛池灣彩雲邨上面

黃乜鳩大仙
根本就係彩虹

條新清水灣道係分界線 彩雲係黃大仙 聖言係九龍灣

彩輝邨係德望隔離

多謝月蛾啦

死亡16號小巴

boom

其實呢幢野衰乜做乜爆成咁

真係爆了

彩輝果度唔係彩雲黎咩？點解叫黃大仙？

幾時爆埋上安達安泰

你不如話入埋西貢

香港有個大仆街

爆多啲

黃大仙區直接隔離14 日

蕭生：北京政權發生動盪

首都封鎖

唔係彩德呀ching

係咪一人確診十二人初步雖然冇分別

夏天嘅娛樂係用望遠鏡𥄫德望個泳池😷

都唔會真係經要搭16號小巴先見到條邨

屌，多幾十單就呀支呀左

睇新聞大部分幫襯過彬記

食嗰間叫彬記嘅藍店

隔涉位，好斜

冇事既信政府

黄大仙肺炎

有國安法，沒事兒

彩輝好似好近順利喎
希望順利d人順利無事啦

lm對家屈係初選搞到爆發

同香港人平時攞病假紙一樣

警察宿舍好危險

成條邨得兩棟？

多d thx

同多的士狗？

係 好細所以傳得快

傳染性強咗幾蛋倍

新屋邨嚟？證明無論新舊結構或者工程都好有問題

坪石一路爆上德望

係不過隔離嗰棟暫時未有

其實近啲仲有個豐盛街紀律部隊宿舍

95年屋邨

唔新嗱25年樓齡 多得啲廢老藍絲食彬記

但係淨係響一幢樓度傳，另一幢無事
不過有可能係因為另一幢d人無驗，所以無事…
同埋呢度d cases大多數都係同彬記同埋的士有關，起碼有源頭

到順利狗宿未呀

啱啱睇fb見有人話失守 不過未fc

書展繼續 黃大仙區有事姐

黃大仙區

得彩華做深喉 隔離橦未有得做 我覺得只係未知有無

連續發左同一個夢幾次，見到2020年發生幾件大事（2）

書展gogogo

依家都係頭痛醫頭，腳痛醫腳咁

可能按lift制,開大門

深喉要幾耐先有結果，有都應該搵晒出黎啦

好似3日 朋友係果到住話未知結果

挑！有撚事咩？今日d人咪出曬去食飯，百幾二百人仲逼埋一齊食自助餐真係好撚野

老老實實,點避
班友又唔戴口罩,人又日日逼交通工具

最快8個鐘

唔係咁快阿

停課班友仲落唔落到嚟

屎渠漏氣？

架小巴啲冷氣上上落落靠佢

點解彩輝邨得兩幢樓，但得彩華樓爆，隔離果棟冇爆？

無得驗

好多無關係嘅個案同埋又做唔到一日上萬咁驗,點會夠傳播速度快

利申居民

9號晚派 10號朝6點即刻交樽 未知結果

而家街都唔敢出 唔知自己有冇事驚出去播菌

成日黃大仙區封城啦屌
有綠色健康碼先可以出嚟

唉，d公共交通工具總會有人唔戴口罩，但係d司機又唔理

之前驗過 個陣係等2-3日 如果無通知就代表無事

班廢老司機平時揸車都拉低口罩啦

勿自爆

手停口停呀

慈雲山、彩虹、德望、科大、坪石
九龍東自求多福

五毛又衝出黎

唔意外下面公園班廢佬唔帶罩

岩丫，成棟樓結果未出，又有兩宗源頭不明（1401+今日89歲男子初步確診）隔離棟彩葉樓仲未可以做深喉唾液測試，德望啲學生又會過黎搭小巴，但新聞只係形容佢哋係彬記、的士、德望群組，要自己數先知有幾多人係呢棟樓中招，搞到人心惶惶

都唔係搭小巴咁簡單
佢哋好多放完學都會去彩葉間7仔買魚蛋燒賣撈麵果啲
如果係有傳播鏈嘅話我諗7仔都好難唔關事

同意

利申：前街坊

小巴佬戴個罩落下巴 好搖型每一架都係咁

信正苦唔怕！

因為上邨係必定要駁一架小巴
成條邨都搭呢條線

因為係新新新新新新新武漢肺炎，含毒量高，傳染性高好多倍

小巴11號都危險

總站對正牛池灣街市門口

經坪石，彩雲邨，德望，科大

除咗坑口之外幾乎全部地方都奶曬嘢

隔離黃大仙醫院通常係老人家臨終前嘅地方

區議會個分區係黃大仙區嘛

一名科技大學實驗室職員確診，工作地點為科大鄭裕彤樓實驗室6樓，最後上班日期是本周三（8日）。患者初時並無出現病徵，但因居住的黃大仙彩輝邨已有11人確診，加上家居附近有確診者，故他主動求醫接受檢測。

夏天個陣真係有德望囡囡係個泳池度練水嫁

啲小巴佬成日扮撚哂瀟咁

彩雲人？

壁屋都中

問下佢地係咪有用過政府送果10個口罩

成條巴士線小巴線出晒黎

有書展，有國安法驚閪咩

其實水泉澳都係山的另一邊
直徑10公里內有多個爆發點，係巧合定真係空氣傳播?

書展就唔會中

即係出入交通限制多

衛奕信徑五段一落就係

Oh yes終於免檢學童叻叻

幾時完全開關？今次仲唔到我地傳番上去

度度都爆
已經唔知邊個傳染邊個

救命成條邨得2棟樓
我就係住隔離棟樓
得一條小巴線落去商場地鐵站
朝早就係啲人返工返學老人家落街食早餐
五六點就係德望學生妹落山同啲人放工
如果要大爆發我諗樓下彩雲坪石彩虹全部一齊攬炒
仲要成條村得一間7仔同一條小巴線
個個都落晒彩雲食飯⋯

坪石仲有小巴去彩福 慈雲山老人院個職員就係住彩福
坪石個小巴站好大鑊

都新新地，住附近都未必識

攬炒咪攬炒囉 ！

16號小巴

其實係咪因為中咗一個之後 就成幢檢疫 全部結果今日出 所以一次過爆曬12個人？
我見水泉澳明泉樓係咁

有冇彩雲撚